{
	"New product": "새 제품", 
	"New XCAD product": "새 제품", 
	"New part": "새 파트", 
	"New XCAD part": "새 파트",
	"Insert new product": "새 제품 삽입", 
	"Insert new XCAD product": "새 제품 삽입", 
	"Insert new part": "새 파트 삽입",
	"Insert new XCAD part": "새 파트 삽입",
	"Insert new drawing": "새 도면 삽입",
	"New folder": "새 북마크",
	"New drawing": "새 도면", 
	
	"Inserting new product": "새 제품 삽입 중", 
	"Inserting new part": "새 파트 삽입 중", 
	"Creating new product": "새 제품 생성 중",
	"Creating new part": "새 파트 생성 중", 
	"Creating new folder": "새 북마크 생성 중", 
	"Creating new drawing": "새 도면 생성 중", 
		
	"Please select only one parent": "하나의 상위만 선택하십시오.",
	"Please select at least one parent": "하나 이상의 상위를 선택하십시오.",
	"Bad security context": "보안 컨텍스트가 올바르지 않습니다.",
	"Timeout security context": "보안 컨텍스트 검색 시간이 초과되었습니다.",
	"Failure during content creation": "콘텐츠 생성에 실패했습니다.",
	"Timeout for content creation": "콘텐츠 생성 시간이 초과되었습니다. 서버에서 프로세스를 계속할 수 있습니다.",
	"Warning : no physical id returned": "경고: 물리적 ID가 반환되지 않았습니다.",
	"Error :": "오류:",
	
	"no content selected": "콘텐츠가 선택되지 않았습니다.",
	"Creation successful": "생성되었습니다.",	
	
	"reserve no content": "예약할 하나 이상의 개체를 선택하십시오.",
	"unreserve no content": "예약을 취소할 하나 이상의 개체를 선택하십시오.",
	"reserve not available": "이 개체는 예약할 수 없습니다.",
	"unreserve not available": "이 개체는 예약 취소할 수 없습니다.",	
	"ERROR_SELECT_FOLDER":"Bookmark Editor에서 북마크를 선택하여 콘텐츠를 생성하십시오.",
	
	"Choose CAD Origin": "CAD 원본 선택",
	"CATIA V5": "CATIA V5",
	"CATIA 3DEXPERIENCE": "CATIA 3DEXPERIENCE",
	"Can not insert": "선택한 개체 아래에 삽입할 수 없음",
	"Can not insert multiselection case": "선택한 개체 아래에 삽입할 수 없음",
	"ERROR_PIN_APP":"새 개체를 생성/삽입하려면 먼저 이 앱을 대시보드에 고정하십시오.",
	"3DEXPERIENCE CATIA": "없음",
	"TemplateNotFound": "템플릿을 찾을 수 없습니다. 생성에 실패했습니다.",
	"InternalServerError": "내부 서버 오류 발생",
	"Can not insert under Embedded Component":"포함된 구성 요소에서 편집 명령을 사용할 수 없습니다.",
	"Choose CAD authoring experience": "CAD 작성 경험 선택",
	"insertionfailed": "새로 삽입 실패:",
	"creationfailed":  "새로 생성 실패:",
	"selectOwning": "대신 소유하고 있는 실제 제품 선택",
	"3DExperience":  "3DEXPERIENCE",
	"UPSV5":  "CATIA V5",
	"UPSSW":  "SOLIDWORKS",
	"UPSCR":  "CREO",
	"UPSNX":  "NX",
	"UPSIV":  "Inventor",
	"UPSAD":  "AutoCAD",
	"DrawingISOA0LandscapeTemplate":  "ISO - A0 - 가로 방향",
	"DrawingISOA0PortaitTemplate":  "ISO - A0 - 세로 방향",
	"ProductTemplate":  "기본 제품",	
	"PartTemplate":  "기본 파트",
	"3DPart": "3D 파트",
	"Can not insert drawing":  "도면을 삽입할 수 없음",
	"forbiddenChar": "제목에 사용이 금지된 문자 ! 또는 :이 있음",
	"InvalidSyntax": "제목에 지원되지 않는 문자가 있음",
	"emptyTitle": "제목을 설정해야 합니다.",
	"notemplateavailable": "개체를 생성할 수 없음",
	
	"warningMultiSelectionDialog Title" : "새로 삽입",
	"warningMultiSelectionDialog Title drawing" : "새 도면 삽입",
	"warningMultiSelectionDialog Title component" : "새 파트 삽입",
	"warningMultiSelectionDialog Title assembly" : "새 제품 삽입",
	"warningMultiSelectionDialog Text" : "여러 상위 아래에 새 개체를 삽입하시겠습니까?",
	"warningMultiSelectionDialog Text drawing" : "여러 상위 아래에 새 도면을 삽입하시겠습니까?",
	"warningMultiSelectionDialog Text component" : "여러 상위 아래에 새 파트를 삽입하시겠습니까?",
	"warningMultiSelectionDialog Text assembly" : "여러 상위 아래에 새 제품을 삽입하시겠습니까?"
	
}
